林鄭弄的那个什么**检讨会是不是想gd？

假检讨真gd？

独*立*

sb和谐

Nmsl